啱啱整既暗黑文宣，諗住sd上長輩group，大家點睇

［请立即广传！ ！ ］
请马上转发，通知身边所有亲友，香港警方已正式和暴徒开战！ 不论阵营，请即呼吁身边亲友远离示威地点，以免被无辜波及！ 亦请呼吁年轻人回头是岸，否则后果自负！

为什么这样说？ 且看附图一，可以清楚看见警方已派卧底人员乔装成暴徒投掷燃烧汽油弹，足证卧底人员已成功混入暴徒团体，早已搜集足够证据控告暴徒！

再看图二，足以证明上述说法真伪。 图中清楚可以见速龙小队向卧底人员以专业手势交流，消息指该手势代表警方赞扬卧底的潜伏任务成功！ 在暴徒的群组中还正为自己找到卧底而高兴，殊不知卧底早已搜集了暴徒们的身份！

若阁下还不相信卧底们混入暴徒的任务的成功，请看以下影片：
清楚可以看见，背有红色闪灯记认和腰有警棍的卧底人员故意把燃烧汽油弹向一旁投掷，以免误伤同僚，足见警方行动之精密！

推，比啲意見！！

1

2

3

4

5

6
喂比少少意見啦
集思下點樣啲廢老先易啲接受

7

8
放棄了

9
推埋個10連就收皮了…

10/10